蕭若元：所有進入過立法會的示威者，無一個會走得甩！

多謝蕭生

蕭生好波

蕭生好野 多謝蕭生

燒山好野

燒山好野！

蕭山好yeah